Love you 3000, vote for the future (Team Ironman)

你地估佢地支持邊個？

Robert早兩日先出聲撐老友 梗係侵侵啦

civil war

佢兩個就一定登粉啦

唔係話mark ruffalo有去拜登造勢大會咩